{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021923",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702321",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "부장님댁그릴"
    },
    "text": "部長の家のグリル (부장님댁그릴)\\n\n慶尚北道浦項市南区孝子洞575-12\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 12:00 ~ 03:00 , 年中無休 , 52席/部屋:部屋なし , 上品でほのかな照明の中で美味しい生サムギョプサルグリルをお楽しみください。 料理研究家ビッグママのイ·ヘジョン先生の弟子が営む食堂で有名な部長宅グリルは特許庁から特許登録まで受けた人気のある店だ。 店内には水族館があり、海産物であるタコ、ズワイガニ、アワビなどを販売し、全国に宅配まで可能だ。 グリルの主力メニューは生サムギョプサルグリルで、グリルにはソーセージ、サムギョプサル、エビ、きのこ、イイダコまで多様な材料が入る。 最初はキムチを除いた材料を炒め、後で酸っぱいキムチを入れて煮て完成する。 この方法で調理すれば最高の味がする。",
    "QA": [
        {
            "question": "部長の家のグリルはどこにありますか？",
            "answer": "部長の家のグリルは韓国慶尚北道浦項市南区孝子洞575-12にあります。"
        },
        {
            "question": "部長の家のグリルは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "部長の家のグリルは12:00から03:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "部長の家のグリルは何席ありますか？",
            "answer": "部長の家のグリルには52席あります。"
        },
        {
            "question": "部長の家のグリルの特徴は何ですか？",
            "answer": "部長の家のグリルは上品でほのかな照明の中で美味しい生サムギョプサルグリルを楽しむことができるお店です。"
        },
        {
            "question": "部長の家のグリルはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "部長の家のグリルは韓国料理を提供しており、特に生サムギョプサルグリルが主力メニューです。"
        },
        {
            "question": "部長の家のグリルには部屋はありますか？",
            "answer": "部長の家のグリルには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "部長の家のグリルはどのような特許を受けていますか？",
            "answer": "部長の家のグリルは特許庁から特許登録を受けた人気のある店です。"
        },
        {
            "question": "部長の家のグリルではどのような海産物を販売していますか？",
            "answer": "部長の家のグリルではタコ、ズワイガニ、アワビなどの海産物を販売しています。"
        },
        {
            "question": "部長の家のグリルは宅配も行っていますか？",
            "answer": "はい、部長の家のグリルでは全国に宅配も行っています。"
        },
        {
            "question": "部長の家のグリルではどのような調理方法で生サムギョプサルグリルを作りますか？",
            "answer": "部長の家のグリルでは最初にキムチを除いた材料を炒め、後で酸っぱいキムチを入れて煮る方法で生サムギョプサルグリルを作ります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 430
    }
}